大胃女王拼死比賽「45分鐘吃480碗麵」背後心酸原因曝光！

日本大胃王比賽盛行多年，也捧紅不少大胃明星，像是辣妹曾根、巨人白石、萌梓等，53歲的大胃女王菅原初代10年前在節目《火力全開大胃王》中和曾根PK，實力不相上下因而爆紅，近日她受訪時透露，一開始會參加比賽，全是因為兒子罹患注意力不足過動症，和老公常常吵架，壓力過大才會靠吃來發洩。

▲菅原初代。

菅原初代在大胃王界有魔女之稱，近幾年卻鮮少現身參賽，最近接受節目《爆報！THE FRIDAY》訪問，透露14歲的兒子罹患注意力不足過動症（ADHD）的病，病徵是記憶力差、不會整理東西還會破壞物品，和別人溝通困難，丈夫因為意外以1:2不敵升班馬哈特斯菲爾德，無法接受及理解這種病，導致夫妻倆常常爭吵，最後走上離婚一途。

▲朱千雪實力驚人。

變成單親媽媽後，菅原初代獨自扶養兒子長大，也坦言當初會參賽，就是因為自己一人照顧兒子壓力太大，身邊沒有可以傾訴和依靠的人，為了紓解壓力才靠吃來發洩，心酸原因讓來賓鼻酸泛淚。目前她在老家開了麵包店，兒子在長期治療後，狀況已經好轉許多，且同樣也是大胃王，讓她感到非常安慰。

▲菅原初代獨力扶養兒子長大。

事實上，菅原初代雖然外型嬌小，但胃口大的驚人，2014年曾和白冰冰的3人挑戰隊伍PK，沒想到她最後靠一己之力大勝，且態度輕鬆自在，讓白冰冰甘拜下風，她最高紀錄是在45分鐘內吃了480碗蕎麥麵，被問到其中祕訣為何，她則笑說：「第一件事就是把褲子的拉鍊解開，這樣才能吃的更多！」

又講曼聯

丈夫因為意外以1:2不敵升班馬哈特斯菲爾德，無法接受及理解這種病，導致夫妻倆常常爭吵，最後走上離婚一途。

又係你

個仔食得多係撚好事